達哥準備復出，你想睇佢打乜嘢game？

想佢玩death stranding，一定好好笑

Who

香城online

還願，一定好好笑

想睇佢騎住你老母係咁un

達9？
不了！

仲想番出黎“奶”粉絲鞋？
真折墮！

同Bomba 一樣 又上黎試水溫

玩乜都唔緊要
開返台我地一班手足就會撐場

達仔你𠵱家出聲都未遲㗎

睇完子華就知連登仔係豬 達哥

拉

屌你老母無人想知佢嘅嘢

VR 遊戲《光復香港》

死番上大灣啦

咁要睇大陸有乜驚啦

係呀 子華神拍電影有喺大陸上畫 不過我睇唔到 以家又無表態 不過唔緊要啦 我哋唔可以逼人表態㗎嘛 咦 又有新戲喎 唔知幾時有得睇呢？

達哥以前成日抽政治水 接大陸job、賺大陸錢 表態又表得咁隱晦真係好嬲囉 以前擺睇佢 同埋係連登數臭佢先

各位 希望你哋唔好雙重標準 唔係叫你哋要批鬥埋子華神 只係唔該你哋用統一標準面對所有人

光復香港 時代革命

迫人表態 黃子華又係咁
又唔幫人諗下表完有咩後果
分分鐘比人搞
唔公開表態=藍 仲惡過共產黨

達哥
你日日用唔同account出post試水溫
我都知你想復出ga啦
但無人想睇wo, 返去大灣區啦
人地大陸斗魚直播收幾百幾千支火箭ga一日

無人想理呢隻奶共狗
復出都無人睇

記得不推文回覆

但佢真係撐共

快啲開台啦！

我會屌爆你老母

勁共達
幫港出聲

還願 開直播睇返校

拉你老母

六月果陣唔見兒登咁樣講？

6月講完比人屈達粉

仲惡過共產黨（對自己人）

講真 由頭到尾都唔逼過佢要撐香港人

不過就唔該唔好扮咩兄弟 講咩兄弟會明啦

兒登仔對達哥愛之心切

想睇佢冚家剷

導人向善，改變世界

竹你呢個叫达哥

fifa 20魚流汗

佢敢開返隻GTA5戴晒抗爭裝咪睇囉

叫佢去死啦

講緊完美世界M

佢講呢句既時候成班fan 笑鳩佢啦
完美世界就唔抵幫

仲有佢今時今日都仲擺係佢FACEBOOK度賣廣告隻垃圾GAME

首先年尾玩EDF
新年試玩完美世界M
之後再玩莎木3

依家淨係識得講“食屎狗”,“轟呀” ，仲可以好笑得去邊？

唔歡迎佢玩

完美世界m

今年64已經比佢無視左 邊個變左？

咪出黎試水溫啦

邊度話開番直播

首先嗱嗱臨直播玩《莎木3》先啦
玩過1、2集無理由唔玩埋第3集

完美世界

想睇佢直播自己當年點樣話自己永遠企雞蛋個邊